是靚甜 自家製黑糖芋頭椰汁西米露

那芋頭是不是也炸撚過的嗎？

無,直接將芋頭加黑糖放入飯煲煲化

姣痴嗎？

黑糖味好夠
但煲得唔夠耐,唔是好夠化

明天再煮多一次吧

老母話哂電,唔煲了

用明火吧，那就不會浪費電源吧

得電磁爐

唔撚是丫，那你沐浴是不是也是用電熱水爐嗎？

沖涼是煤氣
煮食是電磁

電磁爐煮餸硬係好似爭咁啲嘢咁

老母都是咁講
宜家慣咗就無事

定廷俾幾分

印巴呢度有人散播虛假消息 我一個人頂唔住需要你幫拖

Twice定廷原來死咗返去大陸拍劇 哈

食落喉嚨唔多舒服

米露拉

很C伏

傻鳩黎

盲毛一隻 大佬快啲收拾佢

定延叫我下麵給她食

邊狗已死

定延睡了

我同佢地一齊睡

我淨係煲湯先會用電磁爐